你地屋企一共有幾多本書？

我先，連埋教科書，一共有四百本左右

多書有咩用，香港人最多咪又係得啲唔係真係書嘅書...
學生哥睇教科書，
師奶睇雜誌，
港女睇旅遊書，
再唔係啲呀叔咪睇啲咩龍虎豹。。。

教科書

小說同漫畫算唔算

我大概有兩個書櫃左右小說，一個書櫃漫畫，一個書櫃同人誌，一個書櫃其他書(理想國，動物農莊之類嘅正常書)

個書櫃到我搏頭高(我170)